今次真係要多謝連仔改9班劇透撚的標題

thx

agger

屌你樓豬仲用舊版web (forum.hkgolden)